納指咩事-285?

好彩清左D short put

Republican lost control of the Senate

民主黨大機率嬴補選，加稅gogogo

不過Dow 又好似無事

加稅唔關杜指事？

垃圾老美

咁少，正常回調啫

Democrats 背後咪又係班有錢donors, 唔通會唔托市咩

明知大跌仲托？

升返哂啦

升咁耐係時候股災酒呀

如果民主攞曬兩席

DC會點
之前Trump 講過好似會搞事咁